[世紀公投] 庭b定游b靚？

庭b

游b

庭b

游b

自投庭b先

油頭周庭，不了。

游b

2個差唔多，緊係揀個嫩口

周庭從來都唔係靚架啦
游B起碼都靚過

庭b落後咁多 給力

給力? 大陸仔

簡個淫既

外國傳入黎架傻閪

庭b落後緊

識唔識GOOGLE 呀? 大陸西唔識用GOOGLE?

莆田方言中“給力”是勤快的意思；淮北方言中“給力”具有加油的意思；最後一種說法是由閩南話演變過來，解釋為很精彩、很棒。 有媒體考證，“給力”一詞被大眾認知，最早源於2010年5月由中國學生上傳網絡的一段日本搞笑動畫片《西遊記：旅程的終點》的中文版配音。

有好多說法 美國華人開始講先

你係美國華人?
衰左仲死撐. 做大陸西做懵咗你?

唔係 但我係英國讀書果陣
個美國同學教我講

庭b識日文 我撐庭b

游b太on9 庭b成熟好多lor

美國支那人食地溝油, 所以地溝油唔係俾支那人食?
用下個腦諗下先啦. 香港讀唔成書要走去英國讀書D 廢人?

庭b呢

庭b笑起上黎好好j

唔投佢唔得

唔知庭b係咪a0呢